# Compressed pair

В этой задаче вам нужно реализовать аналог класса std::pair, обладающий следующим полезным свойством:
если один из хранимых типов является пустым, то он не занимает памяти в структуре.

Более подробно применения и основные идеи реализации обсуждались на семинаре.

Ваш класс должен удовлетворять следующим свойствам:
* предоставлять методы `GetFirst`/`GetSecond`, позволяющие получать хранимые поля по константной/неконстантной ссылке
* уметь конструироваться из lvalue и rvalue ссылок
* когда это возможно, пустые типы не должны занимать места: более подробные требования на размер можно извлечь из функции `CheckSize` в тестах

Как всегда, во всех неочевидных случаях лучше смотреть на тесты.


